(Tesla) 904蚊聽講股佬講all in 左成份首期可以點

本身同女朋友儲左幾年錢可以買到樓
點知自己真係衰貪心
想滾大舊錢
以為tesla會破到1000蚊
兒家輸左一半咁
可幸係當時無聽朋友講孖展 （朋友做左）
如果唔係輸到底褲都無埋
可幸既係女朋友不離不棄
奉勸大家貪字得個貧

渣多兩更的士填返啦

等幾年就破1000 你捱到又無死就唔驚

買架Tesla 揸uber

連登仔904果陣係買call

依家賣晒d tesla反手margin short call

放心 坐幾年應該升破1000

放心 當你忍唔住沽嘅時候佢就會開始升 再追入又會跌

邊個講股佬咁仆街？

風水唔好

過多幾年我怕你有幾個女朋友

冇圖啵的士大哥

擺係度驚閪咩

渣住電動的士先，一樣姐

我 598 勁少量
打算坐幾年

股壇真理

分手啦

太高位買啦

講下買咗幾多先啦
會唔會真係all in份首期呀?

960又唔放？

搵多幾個女朋友幫手儲多幾份首期

我諗應該佢係960回緊既時候接火棒

毒眼王子？

之後v 彈破頂

900蚊都敢買唔好吹水喇